氣炸鍋最癲可以要黎整啲乜?

炸胸圍嗰啲唔算
要食得嘅

炸Ben Chow

炸蛋

炸鮑魚

應該唔會爆...

炸你老母閪呀

薯片？

芫荽

Shit~~~

炸空氣

應該好好食

炸芒果乾, 炸蛋糕, 炸燒肉

炸榴槤 炸生果